[求FC] poly所有記者 FA捉晒

Popo理大捉曬記者，FA, 持自動步槍警準備殺入理大。 無記者報真相。無醫護救援，想殺人。
求FC

推

和理非想救理大?
不妨睇一睇

P

幫推

我屌啊.........

痴媽根架
戰爭罪行

有相都唔撚洗Fc啦，唉

屌

各位和理非，依家六四2.0，點解你仲訓得著，快d落街幫手救人啦！

64呀屌你老母

真係做左恐佈分子做嘅野...